到底黑武士心口 d 掣有咩用？

計數機

同日本廁所版差唔多

上至下
開/關
睡眠
重啟

一個播 "The imperial march" 既MP3 player+speaker

紅色撳左會爆seed

電視搖控

等鋼鐵老師比分

裝飾下啫

播bgm同開變聲器

揀播bgm的
唔係點解次次佢一出場就有同一隻bgm出

提款機

不過佢直接integrate左係心口

打電話

你心口兩粒Lin又有咩用

巴斯光年 一飛沖天

分前後